世紀神鋒盧卡古 今場數據如下

0射門中龍
10次爭頂7次失敗
2次越位
2次丟失控球權
1次犯規
64%傳球成功率

交左一球好波 不過山狗射唔入

樓主知唔知尋日利記法明奴嘅數據？

我淨係知人地入左一粒贏波拎3分，垃圾獌個垃圾神鋒一球都唔入仲要4424都要輸波

我不嬲話佢係廢物奴

我問數據呀

我問佢嘅數據
唔係話佢勁定廢

MOM

其實盧卡古係咪有近視，好似完全判斷唔到個波幾時跌落嚟咁

最諗唔明點解佢仲未識得住個身位先攞波

“數據“呀瀨屎蓋

同學界假腳王同一個水平

Roberto Firmino's game by numbers vs. Southampton:

6 tackles won
3 chances created
3 shots
1 take-on completed
1 goal
1 assist

His best goal tally in a single Premier League season.

滿意未

唔夠高

唔好咁啦 隻傻西獌就黎喊架啦

唔該哂

d死利狗仲成日話佢廢
遲d有人想買佢果時
你地就知死

邊個利狗咁on9

好柒

你可唔可以柒小陣

費綿龍中規中矩啦 話佢勁又冇咩存在感 做下綠葉 話佢廢佢又入到下波

唔覺有豪門會睇中佢

小學雞到

唔差在講埋山9 啦

Alexis Sánchez vs Newcastle:

- 64% of passes completed
- 0 goals
- 0 assists
- 0 shots on target
- 50% of dribbles completed
- Still yet to have a shot on target that wasn't either a penalty or rebound
- Second consecutive away defeat since his transfer

Alexis Sanchez has been dispossessed twice as many times as any Manchester player since making his Premier League debut for the club.

柒完又要賴返落利迷到

神魔合一

當我地利記不是豪門

利post全世界都吹奏費明奴

真係唔會有人睇中佢
首先真係無乜星味
而且佢都幾難用 傳停帶射樣樣都唔算特別好
唔係個個教練都識用

屌拿星
6tackles win
佢打緊後衛牙

仲有球咋糊
尋晚有個講波佬話：盧卡古！ 食咋糊！
笑到我

Selling club嚟喎清

咪撚獻醜得唔得 獌叔。。係到做乜鳩

王生話佢廢物

廢版利雲

佢係撚利狗

上面班撚樣剩係咬獌聯
唔識討論 ？

之前利俾熱黑完之後認左

我一直話佢廢,要換佢
把握力差,又爭波踢

連個MODEL龍都上晒力

慢聯明叔柒撚到

你以為自己邊位呀
你話柒就柒咩

一齊挽留聖米ok?

我意我獌狗
想嚟多次空難
然後話獌狗想嚟多次空難得唔得呀
戇鳩鳩

你試下同利迷講
咬能死你都似

點會0 shot on target

有球比對面護空門架喎

上面幾個都笑緊你啦鳩仔

費綿龍幾時過黎我鏝？

唔係有球射空門咩

哥狗應該識用假9

屌 乜撚野回覆

一次過覆哂

第一個咪咬撚死你條戇鳩

真心佢好勁，強化版耶穌

獌狗唔可以讚利狗d球員

可以，但你係到兜緊

弱智仔

好過牙古路

過你老母咩傻鳩

我上場入4球

佢值得捧英超

搶迫型前鋒 係衰冇速度

LKK係愛華頓最後果季明明幾成熟 拖肥麻麻地既中場都令佢去到同KANE爭神射手

場場睇就會講粗口，根本就同隊波組織唔到

佢只可以邊線攞波，咁先有機會俾佢修正，跟住用身位+速度爆入大位鳩ban

摩狗就放佢係中鋒叫佢做支點 波都未撚控掂呀 點做支點呀

而且死球搶點佢都係靠大件咋，有撚走位咩

妞卡素守得好

俾人笑係利記廢物竟然同7500萬神鋒一樣入球數字

牙古路>莫拉達+世3

邊有人咬獌聯姐 笑尻你傻西咋

廢錦奴唔係big 6中鋒入面最廢一個咩

買傾啦屌....佢既踢法真係好岩踢英超 (本身之前仲有DC狗不過走撚左), 暫時兩季半金靴同LKK比真係兩個級數

Lkk廢係人都知
咁都要po?
Lkk?不了

都叫掂到波皮

華dee仲有貨賣

月巴都有10球

上季好撚勁

兩大前鋒標王無眼睇🤦‍♂️

阿古路條仆街鳩下鳩下又追到

75m

有實力就點都追到

性價比我地沙拿贏晒 鏝城可唔可以買埋佢

阿古路38m
沙拿40m?

35M

其實佢重要程度唔低過沙拿
踢假9嘅教材

咁我地鏝城脆脆地出40m同你地買沙拿

隻49000柒到

係MANE踢唔出上季水準

條右路俾沙拿搶左

40M+耶耶托尼OK?

Salah> 阿古

廢明奴其實幾有sense呀

出場數
沙拿26場 22球
牙古 22場 21球

Nigga9

上場一場4球

狗會牙路神射賠率4.5倍....有得諗喎

睇死哥狗等耶穌好返就掟牙路去後備

賣埋比曼聯

啱哂 最佳位置